<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="#000000"
    tools:context=".vista.PoliticaPrivacidad">

  <TextView
      android:id="@+id/textViewTitulo"
      android:layout_width="0dp"
      android:layout_height="61dp"
      android:text="Política de Privacidad"
      android:textAlignment="center"
      android:textColor="#FFFFFF"
      android:textSize="34sp"
      android:textStyle="bold"
      app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
      app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
      app:layout_constraintHorizontal_bias="1.0"
      app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
      app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
      app:layout_constraintVertical_bias="0.019" />

  <ScrollView
      android:id="@+id/scrollView"
      android:layout_width="399dp"
      android:layout_height="655dp"
      app:layout_constraintBottom_toTopOf="@+id/btnVolver"
      app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
      app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
      app:layout_constraintTop_toBottomOf="@id/textViewTitulo"
      app:layout_constraintVertical_bias="0.4">

    <TextView
        android:id="@+id/textViePoliticaPriv"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="wrap_content"
        android:padding="16dp"
        android:text="Política de Privacidad  Esta Política de Privacidad describe cómo se recopila, utiliza y comparte la información personal de los usuarios de nuestra aplicación.  Recopilación de Información - Recopilamos información personal que proporcionas voluntariamente al utilizar nuestra aplicación, como tu nombre, dirección de correo electrónico y otros datos de contacto. - También recopilamos información de forma automática a través del uso de cookies y tecnologías similares para mejorar la funcionalidad de nuestra aplicación y ofrecerte una mejor experiencia de usuario.  Uso de la Información - Utilizamos la información recopilada para proporcionarte los servicios solicitados, responder a tus consultas y mejorar nuestra aplicación. - No compartimos tu información personal con terceros sin tu consentimiento, a menos que sea necesario para cumplir con la ley o proteger nuestros derechos.  Seguridad de la Información - Tomamos medidas para proteger la información personal de nuestros usuarios contra accesos no autorizados, uso indebido o divulgación. - Sin embargo, ninguna medida de seguridad es completamente infalible, por lo que no podemos garantizar la seguridad absoluta de tu información.  Cambios en la Política de Privacidad - Nos reservamos el derecho de modificar esta Política de Privacidad en cualquier momento. Te notificaremos sobre cualquier cambio significativo a través de la aplicación o por otros medios.  Al utilizar nuestra aplicación, aceptas los términos de esta Política de Privacidad. Si tienes alguna pregunta o inquietud sobre nuestra política, contáctanos.  Fecha de vigencia: [Fecha]  Gracias por confiar en nosotros. "
        android:textColor="#FFFFFF"
        android:textSize="24sp" />
  </ScrollView>

  <Button
      android:id="@+id/btnVolver"
      android:layout_width="193dp"
      android:layout_height="44dp"
      android:text="Volver"
      android:textColor="#FFFFFF"
      app:layout_constraintBottom_toBottomOf="parent"
      app:layout_constraintEnd_toEndOf="parent"
      app:layout_constraintHorizontal_bias="0.926"
      app:layout_constraintStart_toStartOf="parent"
      app:layout_constraintTop_toTopOf="parent"
      app:layout_constraintVertical_bias="0.981" />

</androidx.constraintlayout.widget.ConstraintLayout>
